覺得自己係痴線佬

只係思緒好混亂既人

係 幾隻字就睇得出